[DSE]Jupas選科求教

一直以嚟都冇乜點去了解Jupas 因為淨係考慮過心儀嘅科目 但冇後備方案
希望有經驗嘅巴絲可以比啲意見我
我排左 :
A1 HKU MBBS
A2 CU MBCHB
A3 Poly PT
學校Predict我Best 6 36分 Best 5 32分 但我覺得實際個分應該會低1-2分 所以未必入到我想入嘅科
我想問下有咩科前景好好 即係高就業率&人工高 但係我個分又入到嘅科

A1可以進取啲放CU嗰個環球醫學領袖

就算Best six 36分 應該都唔夠入A1A2
除非七科有41分 中大醫學院會睇七科 但要再計interview表現
A3應該穩入
可能可以諗下Speech and hearing / pharmacy
不過兩科都有飽和危機

放榜發現夠分先改都未遲
不過Minimum 要七科46分

CityU vet

有冇諗過city核子工程

呢科冇可能入到 比狀元讀

你講嗰兩科好似收分都好高

冇政府資助 哪有錢

真心？ 有前景？

呢科17分就入到 前途無限

我地city偉大既校長都係呢科畢業

放左榜先諗都唔遲

呢句真

打個飛機先
入放射一流
最hea

考前醫科
考緊gbus
考後poly三寶
放榜cu engine
最後asso

東大醫療 世界第一
撚洗咁勤力温書咩
考個25分都夠你入東大三寶

祖國計劃起大量核電廠同核軍備競賽，未來係核子工程嘅天下

36撚入到醫咩

有無諗Dental

祝樓主 考前港大 考緊三大 考完八大 放榜asso
Retake ive

依個真。。。

而家17分唔得喇 佢跟返department收生

2016一堆36hku medic